en ze zitten er aan beide kanten tegelijk.
De Dormouse langzaam zijn ogen opende.
"Ik was niet in slaap," zei hij in een schor, zwakke stem: 'Ik hoorde ieder woord dat je kameraden zouden zeggen.'
'Vertel ons!'
zei de maart hazen.
